[數學題]何求哥希特拉速入

美斯每年為球會帶來3.04至3.62億的收入。

美斯每年薪金為1.7億。

咁美斯係幫球會賺錢定蝕錢？？？

條自殺未遂廢西賺得個一兩萬一個月又覺得自己無貢獻咪會咁諗人

原來希特拉答咗，條懵撚數都唔識計

收到風佢咬老綜

幫佢地答
唔出美斯糧垃圾巴可以淨賺最少3億
所以美斯正仆街

link？

美斯2017年續約，4年最高稅前收入達到5.55億歐元，高薪導致巴塞經濟危機

#29 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

駁吾刀

唔過2頁

推到兩頁

推

推上熱門

新浪無報 唔計！

老細請你搵番自己份人工就算
我樓下送外賣果D一粒鍾都幫老細搵幾十倍人工啦

相對其他球員，佢係貴就貴架啦，如果唔係都唔會畀人攞嚟講啦

攞呢個POINT黎兜，根本錯撚左焦點。

其實呢件事，我作為美斯迷根本唔洗兜
問題錯不在美斯，係錯在個老闆當初肯開呢個價，而自己冇計好條數，風險就要佢自己承擔架啦。
關美斯咩事？佢都係履行合約。

你份合約要去踢波啫，如果美斯冇盡力踢就係佢問題。就可以怪佢
財赤就唔關美斯事。

至於願唔願意減薪就要雙方共識。你可以話佢唔願意減薪搞衰球會，但唔可以睇完佢份約，話美斯有問題。

支持美斯，概念要分清，唔係會俾人笑柒。

唔會過

推到過

幫佢地答
唔會回on9野

你收皮啦 佢住內地得三千蚊

你出糧俾佢？

關我撚事 我士生士長香港人。

.

正常打工仔創造既收入都係大過自己人工㗎啦有咩好攞黎講

咁老細明明賺緊錢 你會唔會無啦啦屌自己人工太高 累老細蝕錢?

拉啦 醉右咁搶口

明叔又中

廢明明佢無本事還擊仲喺度嘅扮大袋

generate得多revenue咪開高人工囉

用外賣仔嚟做例子真係笑大人個口

我冇話佢份糧唔貴
但佢嘅goal/assist ratio喺巴塞入面有冇人可以比較先？
如果同隊有人做到同樣嘅嘢，而且可以為個球隊帶嚟更好成績或者收益咁佢咪貴，屌你老味講啲唔講啲？
而且你用外賣仔嚟比根本就無可比性，兩個行業出糧方式唔同。
同埋如果佢唔值呢個價球會都唔會開呢份約嚟留佢啦，懵盛盛

扮美斯迷，概念要分清，唔係會俾人笑柒。

冇計
外賣仔=有客叫外賣先有工開
同等餵係差唔多同一個概念

朗哥哥=球壇外賣仔

新浪何求(圖)

阿大佬，我幫緊你喎，你真係唔撚明㗎喎？
你連我講乜你都未睇清楚，就問非所答。

你而家咁樣討論，又講番轉頭做乜鳩根本就俾對家帶住個風來講。對家最想就係你去講嗰份約你死都要去傾做乜鳩

我上面意思話冇必要針對佢份合約個價錢來做解釋。

佢係球員，簽咗約只係要踢波
價錢平同貴係巴塞管理層制定合約嘅責任
關美斯咩事？
美斯只要踢得好交到功課就得。我唔明有咩問題？

呢個星期成日喺度同人討論價錢平定貴，呢個泥漿摔角冇意義，成個焦點根本就錯鳩曬。
成件事個責任都唔喺美斯嗰度，我地班美斯迷做乜嘢無啦啦同朗迷嘈呢單野，嘈到幫佢背起個責任學人玩計數

唔通買個人平左，賺左錢又係個球員威咩？？
都係個管理功勞咋嘛

好笑既係，你同班朗迷嘈撚埋呢啲無謂嘢。根本就中鳩晒計，就算你計贏左條數都係輸左架啦。人哋從根本上就係想引晒你去討論嗰份所謂嘅“合約”，無論你點樣解釋都係輸明唔明呀死蠢

所以話支持美斯，概念要分清，唔係真係會俾對家笑柒。

走去學人計數
嘈贏左又唔係我地美斯威，
嘈輸左就俾人笑份合約。

都唔撚知我地美斯迷咁撚上心做乜鳩
俾朗迷出個POST就撚到理性都冇埋

呢個討論，贏又冇分加，輸左反而扣自己分都參加
好心教精你仲要懶醒
難怪連登美斯迷成日俾對家撚到無地自容

吓咁份約冇問題咪講出嚟，你懵？

佢哋話美斯份約吸血渣乾球會，咁咪po返條數出嚟，佢幫球會賺到錢其中一個最大因素係佢喺場上嘅能力impress到fans要人買佢波衫 咁都係取決於佢有冇能力，所以球會先會開呢個價格去續佢，佢份約同能力掛勾咁佢點樣渣乾？而家仲要係有net profit

咁你咁講所有辯論都唔成立，優勝劣敗點樣判定？
假設某隊球迷屌另外一隊黑哨，個比賽結果都唔會推翻到，咁嘈嚟有咩意思？嘈輸咗仲會俾人話輸波仲死撐。嘈完贏定輸只係一個偽名題。

另外，而家佢哋話份約吸血令巴塞蝕錢，而家用Concrete Evidence嚟推翻佢哋話吸血呢個point

佢哋屌美斯吸血，我用返美斯嘅表現會令球會賺錢，而呢筆錢係令球會夠填佢份約仲有賺。

我講緊係值唔值嘅問題，而唔係邊個出呢份約。
只係前設覺得呢份約有問題先會將個波拋去球會到，呢份約無問題根本就唔需要討論係邊個出價，定係你覺得計算埋佢嘅表現同帶嚟嘅經濟利潤都唔值呢份約啊美斯迷？

咪就係話份合約冇問題囉，就算返合約真係有問題都係個球會問題。美斯真係冇乜關係。

球會簽你返嚟就係踢波。
踢波有問題先係美斯問題，交足功課。
跟足合約去做，咁價錢既野既野關佢蛋治咩

院友

拉

81-87！皇馬的悲哀：10大攻擊手加一起，進球還沒C朗多

阿朗係祖記入左87球，多過皇馬10個前鋒總和

傻鳩真係有樣睇

兩大賤種迷朗

點睇朗迷唔計bincma係攻擊手(Attacker)？

bincma係中堅嚟